泛民訪美發言: 港共拖延「普選」, 美國應落實制裁

話飯民係美國無講普選既人, 可以收口未?

當然, 香港議員密會美國官員時的發言, 依然照例不公開, 除非有人報fake news.
(上次有人老屈泛民係美國密會中出賣香港人, 攪到Solomon Yue要親自幫飯民澄清)

【人權法案】5大條件4項已應驗 莫乃光促落實制裁：港美觀點越來越近
5小時前

3名民主派議員包括資訊科技界莫乃光、會計界梁繼昌及公民黨九東立法會議員譚文豪與四名行會成員應邀訪美，與當地各界交流香港最新狀況。莫乃光總結訪美之行時指，「如果美方說美國朝野對中國政權已經有了新的共識，覺得中國離開政治改革開放越走越遠，而美國對港政策最關注的是香港保持高度自治，那麼我相信，香港人與美國的觀點越來越接近了」，重申美方應以五大條件作為實施《香港人權及民主法案》的考慮；而由於當中至少4個條件，如政治檢控及DQ持續等已發生，他認為《人權法案》中的制裁措施理應啟動。

五大條件包括拖延普選23條立法

隨團訪美的莫乃光曾在此行於加州出席由美國非政府組織World Affairs Council主持的「美港交流會」，與副助理國務卿及國務院代表等人會面，反映香港最新狀況。他結束行程前指，香港人拒絕中央干預、反對「送中」惡法完全可以理解，促請美方關注立法會法律界議員、公民黨郭榮鏗早在兩年前已提出的「美國政界共識」，作為決定實施《人權法案》的考慮，包括五大條件：剝奪選舉權及當選議席、外國記者被逐或不准入境、政府進行政治檢控、拖延普選，以及倡訂嚴厲《基本法》23條。

莫乃光：責任實在美國手中

莫指，外國記者被拒入境香港情況繼續發生、而壹傳媒集團創辦人黎智英、李卓人及楊森被捕及撿控，以及警察向《華盛頓郵報》承認策略性地以大型圍捕打擊示威者，再至這幾天續有大批市民被捕和檢控，加上9月立法會選舉前後的DQ恐成常態，還有普選無期，強調前四大條件已經發生，反映中央干預香港自治情況越來越嚴重，憂慮9月選舉後，若北京繼續操控立法會，「恐怕距離23條強硬國安法立法不遠了」。

莫並重申，反送中運動發展至今，警暴泛濫，政府拒作獨立調查，「五大訴求」被漠視，認為在此情況下，美方嚴正執行《人權法案》中的報告及制裁措施，「責任實在美國手中」。

4行會成員同行：坦誠對話
另外，隨行的4名行會成員包括召集人陳智思、葉劉淑儀、張國鈞及廖長江亦發新聞稿，談及此行於「美港交流會」與美方代表就香港和美國關係，包括經貿合作、文化交流、《人權法案》及香港長遠發展等交換意見，形容交流氣氛融洽，對話內容坦誠及具建設性，相信有助美國代表準確掌握香港情況，長遠促進港美之間的良好互動及鞏固互惠互利關係。

記者 許偉賢

順便一提
美國副總統Mike Pence都曾經請郭榮鏗去佢屋企.

push

百屌成材

又係你條飯民打手

其實民主派年年去見到都會講普選
係有班人有心spin走

如果做岩野係要讚既

唔好問點解喇
呢度係連登
係公海
唔止我哋上得
班狗，政府，甚至共產黨都上得

點解最近突然咁多人吹風叫人投白票
唔通真係偶然㗎咩

區選前又係咁
而家又係咁

樓主係泛民打手，已fced。

留名等睇白票兵話泛民呼籲執行制裁都係為咗9月選舉。

23條都不停放風搞

嚴格上4.5樣

五毛又會推返over my dead body D舊料出黎搞分化

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

建議唔好玩假膠
依度真係有班人睇度行字就會信

推俾班放風撚睇

上次講大話嗰條友咪葉劉囉

但調試提早幾日唔記得咗係佢自己動議嘅會議 呢下真係抵鬧喎 而且佢出席率唔高

做好野果陣讚=正常
做錯野果陣屌=分化

共和黨Solomon Yue都曾經幫楊岳橋辯護
(唔係要神化楊岳橋, 但真係無必要日日推返over my dead body)

百屌成材唔只係球場先有
政壇都有呀
BTW

莊正：想大家克服恐懼再諗點令香港更好 - 〈Will (not) see you soon.〉︱「疫症當前 警暴蔓延」 831半週年網上集會重溫︱民間集會團隊 HKCAT

佢唔肯企出黎道歉 無政治人物肯為自己言論負責 呢個縮骨風氣好壞

唔使理五毛 push video is OK

莊正：想大家克服恐懼再諗點令香港更好 - 〈Will (not) see you soon.〉︱「疫症當前 警暴蔓延」 831半週年網上集會重溫︱民間集會團隊 HKCAT

又要多謝樓主打擊分化撚白票撚

佢咩料可以去彭斯屋企嘅

三毛又要搵新料

譚文豪 Jeremy Tam

【訪美首日】 #林鄭最想攬炒 #盡快啟動制裁
就《香港人權與民主法案》，今年五月前美國國務院將公佈首份《美國－香港政策法》報告，因此邀請香港代表，包括莫乃光、梁繼昌同我，加上4個行會成員，與副助理國務卿Jonathan Fritz、駐香港美國總領事 Hanscom Smith 及國務院代表會面，反映香港最新狀況。

我地民主派希望美國盡快公《人權法》制裁啟動機制，中國民航局以航權要脅國泰航空解僱「反送中」員工為例，認為中國完全無視一國兩制，直接打壓香港的言論自由。「呢班員工可能從未參與任何反送中運動，只係私下在個人社交媒體發文，亦被無理解僱，令白色恐籠罩香港」。

而且不僅是航空界，教育界、醫護界，到銀行界、會計界等不同行業都一樣受到呢種打壓，影響之大足以動搖香港作為國際金融中心的獨立性和根基。「美國總統特朗普1月時曾主動提出『想為香港做點事』，決定將香港的人權狀況納入在第二階段中美貿易協議談判中。我相信以林鄭鎮壓民意、DQ候選人的表現，不可能讓國際社會感到滿意。」

此外，我更直指香港是否仍能享有獨立關稅區不在於香港代表團如何游說，而是在於林鄭的表現。林鄭堅持要同香港「攬炒」，無人能夠阻到佢。

-------------------------------------------------------------------

民主派出訪美國
就 《香港人權與民主法案》 交流香港最新狀況

3位香港民主派立法會議員莫乃光、梁繼昌、譚文豪應邀到美國加州出席由美國非政府組織World Affairs Council主持嘅「美港交流會」（US-Hong Kong Dialogue）與副助理國務卿Jonathan Fritz、駐香港美國總領事 Hanscom Smith 及國務院代表會面，反映香港最新狀況，同行亦有4位建制派立法會議員及行政會議成員。

去年年底美國參眾兩院正式通過《香港人權與民主法案》，美國國務卿將每年審視香港自治情況，決定是否繼續給予香港特殊地位，包括是否繼續成為獨立關稅區，以及授權美國政府可對侵害香港人權的人實施制裁。今年五月前美國國務院將公佈首份《美國－香港政策法》報告。

3位民主派議員指出香港政府至今仍冥頑不靈，至今未回應「五大訴求」，所謂聆聽民意的「對話會」無疾而終，暴力鎮壓民意與濫捕的情況仍然持續，更多次刻意拘捕現場調停的區議員；而針對過去大半年數千宗警暴投訴，警務處處長日前公開表示僅訓斥21人，監警會國際專家組在報告提交前毅然請辭。不但獨立調查委員會遙遙無期，新一年財政預算更加大幅增加警隊人手並大量購入武器。3位民主派議員認為特首林鄭月娥並無打算釋出任何善意，反而進一步以更高程度的武力鎮壓持反對意見的香港人。同時提醒去年10月香港局勢最緊張時，政府仍然堅持取消黃之峰的參選資格，最終建制派選舉崩盤，痛失17區區議會控制權。今年立法會選舉，政府有可能再次大規模取消民主派候選人資格，以確保北京可以透過建制派議員繼續操控立法會。因此3位民主派議員關注《人權法》的啟動機制，認為應盡快公佈執行細節，讓香港人有正式途徑提供證據，正式對侵害香港人權的人實施制裁 。

此外，3位民主派議員亦關注到過往因傘運或反送中被捕而留有案底人士的留學及就業機會，美國國務院代表再次向香港人保證，根據《人權法》中已有條文保障所有受政治檢控的香港人，並維持一份活躍名單，紀錄一些被中港政府扣留、拘捕和針對的人，並呼籲其他國家採取同類措施，駐香港美國總領事 Hanscom Smith 亦重申絕不會以此為由拒絕批出美國簽證。

莫乃光就《香港民主及人權法案》及《美國香港政策法案》的落實和未來報告交換意見，特別針對去年反送中運動以來，北京干預成為常態，紅線不斷收緊，香港政府和警方侵犯香港人權不斷，包括警察暴力、透過向法庭申請禁制令限制網絡言論自由，以及以黑客軟件大量搜查被捕人士手機內容等個案，要求美國關注及作出相應行動，包括作出制裁措施。莫乃光並要求美方在香港報告中要加入前瞻性的要求，例如警告在未來選舉中，不能再次出現以政治審查取消候選人資格。莫乃光也指出，香港出現對人權和資訊自由的威脅，已經令資訊產業流失大量海外包括美國對港投資，保障香港的人權及自由流通的，是美港共同利益，也是保障香港資訊科技發展競爭力最重要的一環。

梁繼昌認為《人權法》的執行是不會影響企業在香港的正常運作。他亦指出中聯辦近年在香港的各種活動包括干預各級選舉已嚴重違反了香港高度自治的原則， 亦是《人權法》要關注的重點之一。 此外他亦在會上提出香港對個人資料的保障不足, 他懷疑個人資料(私隱)條例第33條(禁止將個人資料轉移到香港以外地區) 在絛例通過後20多年還並未執行是為了更容易把個人資料轉移至內地。他會上亦向美方官員查詢亦獲得澄清香港市民是可以根據既定渠道去舉報及投訴有涉嫌反違反《人權法》的官員。

譚文豪則舉中國民航局以航權要脅國泰航空解僱「反送中」員工為例，認為中國完全無視一國兩制，直接打壓香港的言論自由。「這些員工可能從未參與任何反送中運動，只是私下在個人社交媒體發文，也被無理解僱，讓白色恐籠罩香港」。而且不僅是航空界，教育界、醫護界，到銀行界、會計界等不同行業都受到這種打壓。影響之大足以動搖香港作為國際金融中心的獨立性和根基。「美國總統特朗普1月時曾主動提出『想為香港做點事』，決定將香港的人權狀況納入在第二階段中美貿易協議談判中。我相信以林鄭鎮壓民意、DQ候選人的表現，不可能讓國際社會感到滿意。」譚文豪更直指香港是否仍能享有獨立關稅區不在於香港代表團如何游說，而是在於林鄭的表現，是否決定和香港「攬炒」。

法律界立法會議員，
佢代表性係立法會係數一數二，
佢講嘅野，就代表香港法律界主流睇法

諗起姐姐都去咗美國

唔駛客氣
只係講番事實

另外，隨行的4名行會成員包括召集人陳智思、葉劉淑儀、張國鈞及廖長江亦發新聞稿，談及此行於「美港交流會」與美方代表就香港和美國關係，包括經貿合作、文化交流、《人權法案》及香港長遠發展等交換意見，形容交流氣氛融洽，對話內容坦誠及具建設性，相信有助美國代表準確掌握香港情況，長遠促進港美之間的良好互動及鞏固互惠互利關係。

一睇呢段野咁無內容就知佢地去到真係佈景版咁

屌 無普選要即刻制裁啦

Solomon Yue : Regina Ip is my best friend

戴耀庭都開左個頭 楊岳橋帶頭認錯咪團結所有人

推

成班分化狗又要潛水了

楊岳橋

投白票除咗令建制更加容易贏之外
根本乜作用都冇
香港人又唔係有能力軍事政變
而對家點都有140萬廢老會投票
個選舉唔會因為你唔投
所以就失效

而且你投票亦唔會影響爭取普選呢一樣嘢
你投票只係為咗令建制入唔到去立法會
增加政府管治難度
增加爭取普選嘅籌碼

如果冇人投
就代表個選舉冇公信力嘅話
功能組別就唔會生存到而家
我哋亦都唔使喺度嘈取消功能組別啦
又唔係唔知以前香港人有幾政治冷感

我哋而家又唔係贏緊
抗爭理應係不擇手段
應該乜都要做
而唔係喺度揀擇
話呢樣唔好，嗰樣唔好

而家唔係要幫泛民贏
而係點都要建制輸啊
你寧願入面有30個白頭佬
定係有30個蔣麗芸？

仲有啲人話要靠美國
面對現實啦香港人
美國通過咗人權法案之後
至今又有做過啲乜嘢？

投票規則根本就好簡單
1： 點都投建制對家
2： 本土 〉泛民

共產黨用分化呢一招真係好叻
成本低而有效

搞到明明香港人而家逆風成咁
都仲可以係到狗咬狗骨，一盤散沙
仲要不停開支線，捉鬼
又屌人食人血饅頭，屌人偽黃
黃色經濟圈level又要不停上升
和理非同前線又要互相屌

我想問
乜而家我哋贏咗喇咩？
唔係嘅話
有乜嘢資格對內搞咁多嘢？
捉泛民捉鬼捉偽黃

明明做呢啲嘢，個終極BOSS係一滴血都唔會扣。

等贏咗先至再做呢啲嘢啦屌

佢地隔幾日之後又會再出番嚟

Push

之前唔係有人會追擊樓主話佢係01打手咩

投票即係承認呢個不公義嘅制度！
進攻咗功能組別二十幾年都係得個桔，憑咩再信飯民！
抗爭咗咁耐就係為咗去個選舉度幫班飯民食人血饅頭？

支持白票/罷選係咁講㗎。

好中

好好地乖乖地打條美國戰線咪得囉
玩條on99功能組別都 on99

好波

白票撚：睇唔到 唔關我事

制裁香港

都話上連登要用腦

共和黨Solomon Yue :

我會盡力幫手廢除功能組別, 但未必能夠係2020年做到. 到時, 大家不能放棄功能組別選舉.
玩政治, 一定要有Plan A, Plan B, Plan C

用下個死人腦都知 泛民見得多定 保皇/熱狗班友見得多 普選議提提過不下千百 班盲反撚講到好似冇下次咁見到就乜撚都講哂佢... 睇吓郁撚，國師，狗達屌人咁耐 有冇一次同班美國議員傾下計呀

Sir

佢地實搵到野屌架... 保皇班人就唔見佢地鬧

佢地點會帶風屌自己友

攬抄

條撚屌唔止omdb啦
仲有n咁多次嘅關鍵缺席

總算有做啱一次

其實係
如果佢好似戴妖咁認法治已死
自己再認吓衰仔
冇人會話佢囉

留名

又會拎返以前D投票記錄重post又重post

其實立法會議事嘅地位應該係好高級，唔係奶共派元秋容嫲嫲之流嘅小丑可以承擔，所以本土派好應該搵人去做，表達自治同獨立嘅決心

樓主跟美國野好貼，抵讚
出post打走班牛鬼蛇神就啱
成撚日帶風向

慘在好多人今次跟風向走

所以我真係覺得呢班人好戇鳩
難聽啲講

先講投票承認不公義制度呢啲戇鳩嘢
我只係想問一句
唔通你唔投票，就等於唔承認？
然後成個制度會玩完？
唔會呀嘛，屌

第二，有人血饅頭，我寧願畀白頭佬食
都唔會畀蔣麗芸食

成日喺度捉人血饅頭
捉偽黃嗰啲
到底有乜用啫？
就算畀你捉到
對家都唔會有啲乜嘢損失

你話真係好仆街嗰啲就話啫
例如先前扮cancer嗰個串燒舖老闆娘

真係一望到啲人話要投白票
又捉人血饅頭，又捉偽黃
就激撚到爆血管

真係唔好怪有啲人開始想抽離
唔好怪前線會想走
因為見到都把鬼火
犧牲咁多嘢，換返嚟嘅就係狗咬狗骨

我身邊冇一個前線手足話會投白票
全部都覺得投白票呢樣嘢真係好戇鳩

根本成個連登由六月開始就慢慢咁畀政府派人侵佔咗
成日都會有一啲同現實相反嘅嘢出現

兩邊啲假膠曲到圓，有班小學雞唔用腦只會跟風向走

熱狗

我都知2047可以成功取消功能組別

終於有正常post

今日睇真D

一係迫到美國今年搞掂
2024先嚟取消功能組別有啲嘢就真係太遲

點解白兵呢條友會無啦啦出現 條友全部post 都係屌泛民/話投票無用
大家明啦

普選工作要做好 要落實實行

否則政府後果自付

香港呢一兩年再冇普選
真係萬劫不復
冇得再慢慢嚟

面子問題

佢哋四個好大機會喺今屆選舉俾中共將國安法拆件放入宣誓書度dq 佢哋

ok
即係郵差有送信
唔駛讚
冇問題

佢到今日都無認喎
記者問佢 仲話觀點與角度
仲記唔記得佢話有案底人生更豐盛定乜鳩呀
有無出黎道過歉呀

其實白兵有話過要投白票咩? 我印像中好似佢只係反對功能組別
無話有本本既話都唔投

個個都明白兄弟爬山 各自努力
唯獨呢班友次次都出黎潑冷水叫人唔好做
叫人投降唔好玩選舉等美國救

佢最近算係觀感最好既泛民之一
但有班確實需要向人學習下

答你個事實啦，其實本土派都冇人叫立法會投白票㗎

五年前同上年都係叫人區議會投白票之嘛
然後有班痴線佬就死老屈人立法會白票

但建制班撚樣 講到好有信心 唔會制裁

立即取消香港關係法, 切斷共匪唯一輸血管

點制裁先

形式主義嘅話冇咩用，尤其是港共有成個支共撐，真心相信唔少藍衫一世留喺支共國都冇所謂

呢點就道左歉

2018年6月14日星期四
曾稱留案底會令人生變得更精彩 楊岳橋：為失言致歉 (23:02)

民建聯立法會議員張國鈞，星期三（13日）在立法會行政長官質詢環節上，不點名批評有身為大律師的議員，鼓勵年輕人「留案底會令人生變得更精彩」的言論。立法會星期四（14日）下午三讀辯論一地兩檢條例草案，公民黨黨魁楊岳橋在發言時趁機回應張，指自己相關言論表達不恰當，「希望為我的失言，向東北案的13位朋友，以及社運界朋友致歉。」

楊岳橋在去年出席聲援反東北案被告聲援集會時表示，以往經常向犯事的年輕人說，案底對人生有很大的影響，但對於因為反東北案和衝擊「公民廣場」案而被判入獄的人，「這個案底是令他們人生變得更加精彩。」此番言論引起爭議，並不時被建制派引用來攻擊民主派。

楊岳橋在一地兩檢條例草案三讀辯論發言時，先批評立法會主席梁君彥「搬龍門」，之後指張國鈞和民建聯另一立法會議員周浩鼎，近日分別不點名和點名引用他「留案底會令人生變得更精彩」的言論，來攻擊和揶揄他本人和民主派，楊因而亦為有關言論致歉。楊續說，失言是一回事，失德失信是另一回事，指周浩鼎沒有資格批評民主派禮崩樂壞。

新泛民係做到野

但好多舊泛民唔該今次就自行收皮唔好死人霸生地

做岩野係正常 你唔諗下無班人日屌夜屌泛民 佢地都唔撚去美國遊說 泛民神聖不可侵犯咩？

我會推post因為我想多啲人知泛民有做野 唔會玩針對

得啦老餅狗

叫佢地提下今日大埔 將軍澳黑警又黎料，一有反對聲音就拉，已經唔係犯唔犯法既問題，係政治拘捕

好多狗呀

狗隻發情期特別活躍

悶唔悶

五年前d人都話熱狗投建制都唔投泛民
但教主明明講左話唔投泛民但亦都唔投建制

真

就係因為有本土派先有泛民上年局住和勇不分
但今年去返選舉年, 就個個爭住幫泛民含撚
你監察泛民就係熱狗係鬼係分化撚!

人哋話未道歉就未道歉啦，你嗰啲肯定係fake news！

白票兵呢個月9成既post 都係屌泛民同埋話功能組別無用
應該會繼續

白票撚：區議會冇用

good終於提出

雖然我唔認同白票

但最怕係 好多人覺得功能組別 贏左
就會放鬆哂
係制度內 可以做既好有限 對家好多方法去玩 立會贏左只係多左一d 籌碼

最緊要都係 保持憤怒
制度外照做

區議會還區議會
立法會還立法會

將區議會投白票炒落立法會都痴撚線

提醒下大家白票撚logic:
區議會選舉前話區議會泛民大勝 會令美國認為香港有民主而唔理香港
立會選舉前就話選功能組別 美國就唔理香港

事實真係作用唔大

我都唔投泛民亦都唔投建制
我只會投本土或中立人士

乜鳩服務都唔用得
飛機都唔做得佢生意 就知死啦
你估班垃圾真係好鐘意大灣區咩

黑狗日日既所作所為點可能放鬆
你不如怕輸左D人dur皮

你應該再拉番前D

加泰集會

區議會有撚用咩
選舉就有用嘅畀美國睇囉

區議員其實冇撚用係人都知㗎啦
返屋企瞓覺就得

唔洗屈我五毛
我不嬲都狙擊楊岳橋
我唔知佢有為呢句道過歉
咁依家紅官當道，點樣仲有法治
點樣觀點與角度法呀
連戴教授都講埋出口，戴教授洗唔洗over佢dead body呀

其實一路投票贏選舉
一路做野廢佢老尾
有咩衝突？
乜鳩logic黎

泛民聽住，一定要取消香港關係法

好多Mon Po狗好撚驚民主派本土派立法會大勝

唔知收咗幾多錢
係咁出分化post

其實唔係有冇用
本身都話選舉係支線任
為資源姐, 依家咪得到左

白兵: 直播講左
明就明
唔明就唔明

提醒大家慎防呢D on9 邏輯
因為最近白票兵日日叫人唔好選功能組別

唔只嘅 始終一個律師要承認法治已死
就好似中醫師話其實中醫係偽科學嚟
都係打爛緊自己飯碗

推倒制裁共產黨第一塊骨牌
要加速中共滅亡先至係出路

咁啲資源有冇嘔返出嚟呢
希望有啦
希望你去監督你嗰區嘅區議員

唔排除白票兵係黑警

捉偽黃可以促進黃絲全面勇武，只有勇武先對得住咁多位義士同手足
不過我覺得都係唔夠，因為有義士已經死咗，只有全港冚港產先可以對得住義士
至於你口中嘅「身邊嘅前線手足」一定係偽勇武，因為真正嘅勇武係唔會支持任何人食人血饅頭嘅！
所有議席都係人血饅頭，只有全面罷選先可以對得住手足！

因為佢既立場係完全否定左成功進攻功能組別既可能性
所以應該狠d去杯葛個選舉同請求美國制裁成個功能組別既參選人

但普遍人係覺得「唔試過點知唔得」
自然咪覺得佢呢種諗法有問題lor

佢個logic同唔鐘意香港政府就離開香港
有咩分別

有啲藍衫可能真係冇乜所謂

唔可以雙線做？
做任何野都要有plan a b c
唔可以一齊做？

郭榮鏗嗰個位上一任係吳靄儀 屍體上一任係涼瓜 質素一見高下

其實唔洗點理連登架啦
太多五毛狗網軍做野
依家正常人都會避連登
好多idea都已經唔係連登出黎

正常人邏輯
個選舉9月係唔係都舉行
唔選比人自動當選=on9

白兵: 你對唔對得對手足?

今次應該冇啦掛？上次走出嚟講大話 話咩同泛民有共識

咪話左, 佢係覺得贏既機會係0%, 你做黎曬氣, 仲endorse左個制度
我立場係我認同佢講想贏功能組別係無可能, 但唔認同會因為咁而家影響美國出唔出手

放心
呢D野自己會做
總有過DAB定工聯會當選, 幾十萬擺私人酒會監條撚

最弊嘅係唔係走咗佬，就係同天琦一樣深陷鐵籠入面

其實『選功能組別 美國就唔理香港』呢個講法係完全無ground
當發現defend 唔到 白票兵就話選到泛民都無用

郭榮鏗都係有啲料既
飛機師就好肯落力做
deadbody同梁家傑都係個類人黎
我最睇唔起就係呢兩個

2020年2月
dead body 接受記者採訪仲話香港有法治
但大狀黨拒絕幫手足私人檢控

有功能組別票咪繼續投
冇投咪繼續冇囉

吹撚到花唔知幾多百萬千萬申請選票開七人工會
就真係short撚咗乜撚嘢plan b嚟

佢眼中只有本土派係同路人, 建制泛民當選都一撚樣呀麻

咁起碼班泛民知道有人睇撚住佢哋就唔敢再賣港

你叫熱狗同白兵點自處好

我都覺係好低機會贏呀
但唔代表應該放棄佢
入去選都唔代表endorse佢
學佢咁講乜鳩都唔洗做啦
呢樣我真係信solomon多過一個不知名人士

仲有余若薇之前話 嚟緊法庭會有好多好令人震驚嘅判決 咩大眾要有無比嘅忍耐之類

明明同曾蔭權辯論普選都仲好好地

所有泛民打手
佢地撐dead body姐係撐手足被還押 被判監唔係法庭問題
因為dead body係上個月話香港仲有法治

得喇,泛民狗

你響度話plan B 做得大既同時
你咪去問下白票兵團個plan A做左幾多野出黎
佢地會同你講坐響度等

有無諗過美國其實想泛民選贏功能組別
泛民如果再係贏左之後再講功能組別無認受性，應該收皮
係更有力既證據
同埋佢點得出我地去玩功能組別，美國就棄港既結論先
無solid ground咪即係廢up

投白票嘅問題所在都係表達對整個所謂選舉制度嘅不信任， 以及要堅持對五大訴求其中一個信念， 就係全面立即雙普選

當然你要爭取功能組別嘅話，你就必須要確保你係最後一屆嘅功能組別議員

啲酒會資源唔係區議會資源嚟㗎喎

純粹係民政事務處鍾意畀你批就批
區議會唔批民政事務處都係可以照樣舉行

余若海
明就明，唔明就算

郭榮鏗選內會主席真係最撚好笑
佢呢啲先叫做到野

由始至終政府都冇放棄過硬推23條

私人檢控全部都係許智峰做
呢樣野係完全唔洗提白鴒黨
係許智峰

咁佢都有好清楚答你
叫美國取消個功能組別囉
咁公民黨真係做緊呢個正職喎今次

無屈你五毛，唔洗起曬鋼
btw dead body講嘅係獨立嘅司法系統，唔係法治。所以喺戴老講法治已死之前，dead body
一早就應該自盡，事關香港嘅司法系統從來都係行政主導，從來唔係獨立嘅

道士話你知 其實道術係假架

10月到而家都就嚟四五個月 內會都仲係開唔到

早幾日仲上立法會個網站睇內務委員會名單 吉嘅

但係美國當泛民本土係同一路人喎
咁你唔聯合？
又話要美國點點點？

之前一直都好懷疑所謂嘅認受性 係咪偽命題

仲有民主黨全人都必需要就去中聯辦密室談判而向所有香港人跪地道歉

因為仲選緊

即係一路都係講doj
但係doj從來都係行政部門黎
即係由一開始就唔撚存在獨立既司法系統

咁係你將個本土嘅意思搞錯咗啫

梁天琦黃之鋒公民黨三個會係同一路人？

快D喇頂唔順

功能組別冇人理左廿年「杯葛」左咁耐, 咁有冇因為認受性而冇左?

希望四月份制裁係大大力 , 如果都係嚇鬼港共班黑警唔會驚

係支共眼中，有佢endorse就有認受性
佢唔endorse既，你贏左都係無認受性
我真心覺得認受性呢樣野真係笑話黎
即係美國認可你，咪有認受性
唔通佢叫少數派班垃圾去美國傾下計，就會當佢地係一回事咩

Twitter 推

聯合？
唔識中文字？

美國眼中共對面咪係「自己人」
人地唔駛諗得咁複雜
係D冇名冇姓既作埋D陰謀論出黎

香港政治制度係行政主導
而唔係三權分立

真係唔識睇你啲狗句子

基本上美國棄港論白兵自己FF出黎 不過佢日講夜講
好多人信左 假野講一百次就變真理咁解

明晒 好多時人就算幾唔鍾意自己嘅屋企人 但人哋對自己嘅屋企人有指責 佢都會想幫佢兜一兜 咁就難怪

根本一開始講乜柒認受性就係泛民班垃圾潔癖
即係五區公投咁，你唔玩唔代表唔存在
但你就算唔理五區公投，最後如果係少數派贏左
人地一樣會拎黎promote

收閪皮啦分化五毛狗 屌你老母

我都唔明咩人會睇一個咁既人
區選已經柒左一次啦
仲繼續推呢套agenda

我上網搵最新嘅報道都係一月尾

只有攬炒才是黃道。

以前律政司應該真係算獨立機構 以前唔係問責制 律政阿頭係由公務員升上 所以比較中立

無人讚
係有人夾硬話啲郵差唔做嘢，澄清番

話時話四方西曾經答謝偉俊永遠都唔會選功能組別 原來都係政治潔癖作怪

有時一個家庭既人都會有唔同諗法
我諗起中大電鋸果個狗仔
睇得出佢好慘

上次好遲先推嫁
同埋冇咩力
以為贏敢嘛, 點知輸到含撚

今次立法會提早幾多出黎講

佢個 Facebook page 成萬幾人like

點解要答應白生

提佢地今日發生既事

取消香港關係法呀

由2月開始基本上所有post 都係話攻功能組別無用 好似無其他議題咁

咁泛民而家都係啦

問題有太多有揸住選票嘅傻鳩
睇完呢啲post真係會唔去投票

淨係睇區議會大家都睇到
話就話係大勝
但係睇票數其實係小勝

係咪真係要立法會建制贏曬
搞23條，搞送中
然後大家又要為咗條法例去佔夏愨道？

到底仲要死幾多人？
我認同抗爭係會受傷，流血
但明明可以避免，點解唔避免？

根本就有成班人從來都冇出過去
但又喺度懶高清
認同要投白票

搞到前線要因為佢哋嘅行為而做多啲嘢
甚至因而受傷
然後班仆街就係屋企嘆冷氣
繼續屌
喺ig開post話要繼續抗爭
但明明就乜都冇損失到

我身邊有太多人因為呢場運動而失去好多嘢
所以當見到呢啲連投個票都要懶清高嘅仆街
真係會眼火爆

而家係要報仇
令到對方仆街
所以就算泛民有乜嘢好處都好
甚至有人因而食到人血饅頭
我都唔會care
因為我點都要政府同建制輸

沈旭暉果班可能聞到味所以先要出黎公開講
對家玩緊帶風向

其實佢好英勇

揸得電鋸準備開拖殺人 完全放棄自己嘅前途

區選好多區都係輸十幾廿票, 仲有區輸兩票

嗰陣時係修改議事規則嘅城市論壇 佢同白生喺度坳頸 你自己上YouTube睇就知

沈旭暉仲要親自寫文回應佢既美國棄港論

借咗你張圖嚟開個新post

投白票？我想問下香港人有乜嘢資格去揀擇？

麻煩大家入去幫手推下

郭榮鏗算係咁 玩到內會依家仲係癱瘓

五個條件係取消香港關係法啊嘛
而家人權法唔關呢幾條事

今次做得好
不過泛民要睇實d

郭榮鏗話要舉辦辯論添呀
有成十幾個候選人
佢呢啲先至係做到野

理撚得佢, 總之我要保皇狗輸

又咁講
沈生寫文係面前大眾, 我又唔信真係為左果兩隻垃圾兵
係果兩隻垃圾兵又要回應人地, 又冇冇point自己柒

分你老母化五毛狗咩
唔啱聽又屈人五毛狗
最撚垃圾最撚獨裁係你啲死飯毛

白票撚明顯係中共網軍

當然唔排除少數真心撚

一定要美國制裁港共，攬炒撤銷優惠關稅區，先可以踢中共春袋。

即係唔夠後生投票

反對功能組別就唔好逼人選
係咁簡單

「白票撚」係最大稻草人
專用來彈走對進攻功能組別嘅批評
掩飾自己違反原則撈議席油水嘅虛偽

如果呢個向係不值一談, 沈旭輝就唔會寫咁長篇野去反駁啦

但事實係, 沈教授個路線圖, 同白兵念力等美國制裁係一樣咁離地

所以我已經好耐冇上過連登
但係見到呢種情況
我點都想要做返啲嘢

因為香港人唔輸得
一輸咗
犧牲過所有嘅嘢都係白費
身邊嘅人失去嘅嘢全部都要硬食
畀人強姦
甚至被自殺嗰啲
全部都變曬做懸案

所以啱先嘥咗成個鐘打咗個post
但係睇嚟冇乜人想睇千字文

沈旭暉師父係葉國華
以往咁多年都係次次一受人屌就話收山
閃閃縮縮船頭驚鬼船尾驚賊
係我就唔聽佢講

難聽啲講
人權法就同酷刑罪一樣
存在，但係冇撚用

知唔知咩叫兄弟爬山
依家唔係迫人選
係果兩條撚屌搞壇野出黎叫人唔好投
拖緊人後腳

等於有勇武做野, 有條和理非走去做左膠一樣

又真係幾柒

一唔贊成就辱罵人
構陷污名
咁唔係逼人係乜？

無撚用既話, 一通過果陣中共口交部就唔會瘋狂出聲屌啦
美國開左呢條例, 當然可能一路唔做野, 但如果中共再唔聽話就可以隨時玩死佢

道德綁架話人「對唔住手足」既係邊個?
邊個污名化邊個依家?

人地有講錯咩？
嗌廢除功能組別廿幾年就為進攻功能組別？
拉七千幾人就係為進攻功能組別？
香港問題一大元兇
係功能組別呢個中共用來阻礙民主派議席過半嘅設計
你唔堅持廢除反而周圍逼人玩埋一份？
人地唔可以唔同意？
民主就係飯民話晒事打壓異己？

美國幾時先肯制裁都唔知

「一樣咁離地」
試解釋之
唔好學兵仔咁直接跳結論冇論據

咁呢d要天時地利人和, 控制唔到

佢無視哂所有DQ案例

原來你啲飯毛就冇道德綁架
話人唔罷工就唔對住「手足」
要人攞生計較飛成就你「理想」
呢啲就唔係道德綁架？

講到人唔選功能組別就天崩地裂
又唔講功能組別先係今日香港禍患嘅元兇
一日到黑屈人三毛熱狗黑警靠污衊來打壓異己
呢啲就唔係道德綁架？

飯毛果然無恥冇底線

原來港獨就唔離地？
點獨呀？

其實6,7月佢地係求美國唔好制裁

做咩踢爆泛民

口交部屌過嘅嘢大把啦
但係又有邊一項係對佢哋真係有實質打擊？

開咗呢條條例之後
想問香港有邊一隻狗係克制咗？

到尋晚都仲可以光明正大四圍做嘢
綁架，殺人，天台包屍

再唔聽話可以玩死佢？
而家中共喺度屈緊肺炎係美國傳出嚟啊
你以為佢真係淆美國？

唔好咁天真啦
美國始終係其他國家
冇利益嘅嘢又點會放我地係優先

靠自己啦香港人
成日覺得人哋會幫
所以坐喺度等人哋做嘢

你呢說法可以睇番沈旭暉「手段」當「目標」果個point, 應該解黎到你呢個問題

同埋呢唔同意同去搞局係兩回事
姐係叔一燒我唔同意, 我都係唔割所以我會冷處理
而唔係四周圍去唱手足做得唔好 (如果你係咁諗的話)
依家白兵之流做既野係想幫狗搵埋片, 唔同意可以輕輕帶過, 不滯如公民黨都冇出黎譴責叔一燒

果兩隻野仲好意思講兄弟爬山

白兵兩條友日日都出post 叫人唔好選功能組別

明明係你屈我飯毛
竟然可以講到係我屈你?
好野好野

輸兩票嗰區係屏山北，傳統上係原居民話事。唔係唔夠後生投票，亦唔係唔夠原居民轉軚投，而係票站主任疑似徇私以及楊家安助選團成員恐嚇做成嘅。

你講得岩, 美國會幫香港就真係純粹為利益, 就算白兵都係咁講
條法案其實先通過無耐, 第一份報告好似都未出, 唔通佢會即刻制裁到咩
中共唔淆美國就唔會簽貿易協議啦講真

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

咁原居民都總有一兩件後生仔
有時個effect就係咁

同大粒墨帶綠帽一樣, 邊個知個效果有幾大

白兵無屌手足wor, 佢屌泛民咋麻
你當泛民係同路人但白兵無當過係

算啦, 你貼齊source班畜牲都係咬兩果樣
1. 唔endorse佢
2. 泛民正仆街寧願投對家

其實從來無人話要投對家
不褸都係話投本土
唔好鳩屈好唔好

又唔好話得後生會投同路人，實際上都有年長嘅原居民會投同路人。

至少我見到一個

有一人話要投對家: 陳雲

（香討）問：班建制大禍臨頭各自飛 同林鄭割席 都係投白票算

唉香討班碌柒都知唔投自己果邊姐係益對面

白票黨?

白兵最愛既美國人都話泛民無出賣香港人 今次點屌好

就算係咁都唔可以進攻功能組別

陳雲就算啦, 不褸都痴撚線
不過佢至少有話有本土投本土

美國都話要進攻功能組別

咁你除左屌仲做左d咩？

做實事

咪屌所羅門廢囉

推推

佢自己都post 過所羅門啦

其實真心有人有保留唔去投係ok
同唔會起個壇出黎頂到恆話要白票又盛
除非唔係同路人

呢條友係又屌唔係又屌架 見過好多次
yellownazi黎

啱先果陣咪take
唔啱用咪話人廢
點解會有人聽白兵果套

某D人根本無位入所羅門

所羅門之前預告話有美國議員黎香港, 之後Rick Scott就黎左

莫乃光應該要講埋youtube 黃標事件
美國公司公然奶共，阻礙仲打壓言論自由

白兵話所羅門魚係共和黨非核心成員, 作用係黎收風呀麻, 對佢評價係neutral

屌泛民點都有市場既以前的確係7
不過睇白兵個page大部份post 都係屌泛民同攻功能組別你就知咩事

係 人地點講都共和黨元老黎
啲嘢講過唔算數/ 錯會被人鬧死 緊係好小心/ 諗過度過先講啦
都唔明點解個班白票黨同熱狗係都要無理取鬧

你咁做咪即係屈毛？
班白票撚無論係點都會頂到恆㗎啦。與其係互屌到死，不如叫泛民真係過到半，就所有議案都反對好過啦。

希望佢個爐都係得留班畜牲
唔會再有更多受害者

咁白兵講得出邊個美國人叫人唔好攻功能組別未

咁呢樣就無喇

白票兵一定會話係飯民誤導，實際上美國係覺得進攻功能組別就等同承認功能組別嘅合法性質

依家咪就係搶過半做你講既野囉
喂大佬呀蠢如班藍絲都知白票廢票投對家都係益左敵人
咁我想問依家想「自己人」輸既係咪「自己人」先?
咁叫屈毛?

岩呀

一定係侵侵有條direct line打比白兵哥

今日5個鐘前 大埔打緊佢仲屌緊泛民

監察議員：

出席投票率唔過半既泛民議員（未計投錯票）

郭家麒、楊岳橋、許智峯、胡志偉、涂謹申、莫乃光、葉建源、李國麟、郭榮鏗、梁繼昌

要我投票比你班友入去缺席？

屌你老母啦！

P.S. 當然都唔會投建制

個PS真係肉鳩酸
之前文宣TG谷咪有張圖簡單解釋左點解白票=投對家

入面條On9一直只要泛民講少一分鐘普選就捉住嚟喪屌，情願建制贏都要泛民輸

講得好
白兵淨係識話投票無用
最有用係坐係度等美國制裁
鬧泛民唔向美國提出制裁

幾時請白兵去

岩

提出左制裁佢應該都會繼續鬧
幾個鐘之前先post 完泛民2016-2017立法投票率

始終五毛 不用太認真
就好似中共點都可以話你港獨
直至你高調承認自己港獨

其實睇鬼好容易，留意番屌大陸仲少過屌泛民果渣人就得

Simple and easy.

佢D 英文咁好直接見trump 啦

陳云根本土定義係熱普城
本民前、民族黨、青年新政都唔算

唔駛幫佢兜喇

咁咪即係政治潔癖

廢除唔單止一個方法嘅

其實白票有乜問題？
白票其實係對冇做嘢嘅議員最大的懲罰。
有做嘢就投 無做野就唔投or白票。
如果議員做得差都照投，
咁樣會令佢哋有動力做嘢咩？

話泛民係暗共係鬼嗰啲去晒邊

你講到得無錯
投白票個班熱狗總會臨近選舉彈出黎

熱普城都散左band啦

佢叫人咪選功能組別

之前見過有人post政府文件寫其實立法會議員係好高級，但都係要俾班狗呼呼喝喝、噴椒、又拉又鎖仲要冇仇報

點解唔入共產黨來改革共產黨呢咁？

張建宗夠高級未？咪又係比散仔屌

4行會成員同行：坦誠對話

香港人點入共產黨
雖則可能有都唔定 不過佢都唔會畀你知

而加入制度而成功就有萬中無一的李登輝
佢當初都係經由內部同現行嘅法律令到台灣有今日的自由

但可惜香港人冇立或者修改憲法嘅權力
呢一點同台灣唔同
但係可以控制到政府
有咗所謂嘅黃絲特首 就等於控製到成個香港
所以唔一定需要有修改憲法 即係基本法的必要

倘若本土派特首上場的話
佢大可以將香港警察變做香港嘅自衛隊
甚至另起爐灶

但一切一切都要等我哋贏咗先再考慮
而家嘅目的係起碼贏咗先

咁依家係POLICE STATE麻。

立法會議員緊係高級啦，你香港單議會制，你行政立法司法理論上係並立而行，你立會主席個地位理論上 = 行政長官架啦。

不過行政長官有權否決任何議案+解散立法會

加埋有更多本土傾向嘅人參加功能組別就有機會控制都特首嘅人選

識唔少有少少腦嘅藍絲都擔心緊呢件事發生

仲喺度鬼打鬼做乜

如果睇長遠啲立法會嘅功能組別
只係特首選委嘅指標
咁樣就會更加好

倘若兩邊都贏
咁香港真係我哋話曬事

就算淨係得特首贏咗
都有好多方法可以執行好多唔同嘅命令
其實特首都可以簽行政命令 雖然唔係法律
但係可以寫入政府嘅架構入面
所以都有實質嘅執行能力

泛民幾時有共識攪攪條香港關係法
要等支共自己解體唔知仲要等幾耐
唔解體既一日香港都會繼續玩清算

或者我講得唔夠清楚，到底係制裁邊一樣野呢？
某一位官員，政權？定係成個香港？
而家就算制裁成個香港我都支持

同意 香港人要拎番泛民控制權
係同路人 要提醒下點樣先做得好D
要叫佢地咪撚再搞乜撚野新移民 我大愛你老母

串緊你個邏輯

?.?
討論下

不過我哋必須預期大規模DQ

好有可能DQ
但DQ正好製造彈葯俾美國做野
再諗長遠啲
我地可以乘機撥火
再一次証明中英聯合聲明無效
可以開始爭取港獨

係就要快

終於肯做野,抵讚

你估你想選就有票
下下斷章取義